割乜撚野蓆？係咪痴左線呀？

有d人一見到有狗扮示威者，就話要將所勇武手足做過既行動，推晒畀警察？話以後一衝就係警察扮，你咁係幫佢地咩？你地有冇弱智d呀！護埋呢d垃圾根本幫唔到手足脫罪，你地咁係陷所有衝過既手兄於不義！瘋狂割蓆！

狗還狗，人還人呀！
快撚d負評啦你班分化撚！

d人都痴撚線

乜野「終於可以瘋狂割席」，up乜9呀

有一個分化撚入左黎！

有兩個分化撚入左黎！

有4個分化撚入左黎

有5個分化撚入左黎

睇到d垃圾post完全著晒，
邊撚個話你聽有狗混入示威者當中，示威者就可脫罪？
痴左邊條線？

痴晒線

嬲到震

pu sh